SARS係點傳入香港？

03年仲係細路或者未出世既你 可以參考下

痴線,
一路睇一路喊...

推唔郁

自推